仲有邊個愚樂台手畜係rv黑,等我一次過清算晒佢哋

rv黑我見一個打一個

你夠6永揪？

唔夠

有冇人選

g持

咁你幾時清算自己

G持

收皮啦
我啤粒

搞事？

6永
關公叔叔
朝9晚6
李知恩

搞掂佢地先講

唔識其他人
愛yeri=/=黑rv

@Seolhyun

黑Irene就係同我作對

@樓主

u wendy 高級黑

弱智?

講事實

收啦

斬死你

弱智？

same

是

冇話錯你

抵死la賓妹

有話錯你?

有
我rv團飯

你反yerin

下
yerin好qq喎

雖然你係弱智左少少，但不得不講你眼光幾好

yerin世一

你突然間高汁左真多有DD唔慣=.=

不嬲都高汁

◇連自己都呃埋★

冇d咁嘅事

思覺失調?

垃圾

我精神正常

精神病康復左？

希望你唔好打自己
玩自殘

你個頭號rv黑收聲啦

55

你條現黑收皮啦
又改名

米屈啦
rv五個我都咁鐘意

@老女人

好波
發現飯yeri啲會員都癲癲地

睇嚟呃唔到你啦
我最鍾意嘅係椰梨